《理大圍城》將首次在香港商營戲院播映

暫定只演一場，不過都係突破

Golden Scene Cinema 高先電影院
2 小時 ·
【隆重宣佈】《香港電影評論學會大獎 - 得獎電影巡禮》將於 3月15 - 21日舉行，屆時將會放映各部得獎電影，並會於完場後設15分鐘影評人QA映後談。

門票將於明天早上10點公開發售，想睇嘅朋友就記得要喺HKMovie App搶飛喇！

◖得獎電影包括◗
🏆最佳電影《理大圍城》
放映日期： 3月15日 (一） 20:00

🏆最佳導演、最佳女演員、推薦電影《奪冠》
放映日期： 3月17日 (三） 20:00

🏆最佳編劇、推薦電影《夜香．鴛鴦．深水埗》
放映日期： 3月19日 (五） 20:00

🏆推薦電影《好好拍電影》
放映日期： 3月20日 (六） 19:55

🏆推薦電影《3cm》
放映日期： 3月18日 (四） 20:00

🏆推薦電影《一秒拳王》
放映日期： 3月21日 (日） 20:00

要懲罰

可摸耳開多幾場 驚爭唔到

集體懲罰

希望搶到飛

推

cls

多謝各位手足支持同幫推

快啲開正場，一定睇

呢一場反應好，或者有機會

係戲院上映一定要再睇

唔敢睇

驚犯國安法

宣左誓

要供樓

黑警9成會搞事

要狠狠懲罰

黑警

唉，星期一

查有無用安心出殯，順便收走哂登記紙仔

好彩係晚上

全力懲罰

會好難先搶到飛

LM

發覺係連登post有關理大圍城場次售票消息
-posts通常無咩人回應
-但戲飛通常極速賣哂

竟然有得上
以前啲場真係爆撚曬場
隨時會同地厚天高一樣被打壓
希望繼續照舊大家坐爆場

點搶

應該都幾難搶到飛

希望會有加開更多場次俾觀眾懲罰

啲飛有冇得炒

一齊懲罰

講真。真係未必敢睇。驚睇到喊足全場

希望係

真心想睇
會唔會加開幾場

高登先啲院本身就已經細
依家仲要限50%

得一場好驚搶唔到飛

得廿幾個位搶

push

想睇了

多謝高登先

未入嚟都估到一定係高先

我好想睇，但唔敢睇...

推！

呢間戲院真係要好好懲罰下

HKMovie app係邊個？

去高登先睇住狂舞派支持下啦

99.99%港共會搞鳩個party最後禁播

搶飛

希望全院滿座

每晚都有一場夜香・鴛鴦・深水埗
但係唔多人睇，有興趣都可以去睇下

X2

唔敢睇
好多畫面歷歷在目

Hong Kong Movie-香港電影

可唔可以開埋網上場買飛入場應該好多人想支持

正呀

難買過陳奕迅

真

點解唔加場

點解得一場

希望有加場

係咪只可以信用卡?
payme 買唔買到

可以用Payme

狗衝懲罰

冇紙仔得google from咋啊生

必須懲罰

坐第一行都要睇

Push

射催淚彈入戲院

開足一星期都未必買到飛

上正場既話，買飛都有排等

撞

靜啦
宜家實搶唔到

希望會加場

高先

【第四屆 Movie6全民票選電影大獎】
投票已經開始咗6日，截至今日下午6點已經超過4,000人投票！大家嚟睇睇第一階段競選五強嘅走勢啦～你哋嘅每一票都係對香港電影&電影工作者都好重要，未投票嘅你唔洗怕羞，用手上一票表示你嘅支持啦：

會搵機會開post

影視台有個

係灣仔睇左，好大感觸

搵都係得百老匯

夜香

高登先睇movie6會準啲

G持

唔該

呢套睇咗，都好好睇，王宗堯同鬼婆教師嗰種感情真係

高先！

電影應該好睇，但紀錄片好難用睇電影嘅心情去睇

推
XXXX
XXXX

HK movie app 未見
係咪10點先有

係

高先會員現趁整得唔得
個app load唔到

場

高先會員先買得咩？

10點有得買

我都係……

網頁都死埋

個app load 唔到

加1

Lag

完全入唔到

09:59開始load空氣到而家

根本無人入到

發生錯誤 狂彈出嚟

好癲

入唔到呀

App都死撚埋

F5F5

好似賣晒

圖?

有無幸運兒係買到

Search 都search 唔到

得個一場仲要經hkmovie app搶仲難過搶過演唱會飛

昨日見到個消息都預左買唔到

仲係error

係咪可以收隊

開多d場啦

得1場仲要隔曬位 搶條撚咩
希望高先可以加場啦

唔係，不過有優惠
當支持下

搶到都唔敢睇 太沉重

點搶啊

有得現場買又唔早講

有冇人Login到個Apps但搵唔到套電影

Same

琴晚係search 到
但今日就error

個APP好廢 又慢又搵唔到點訂
網頁仲要死埋

搵到套電影但冇得買飛

尾燈都睇唔到

‼️《香港電影評論學會大獎 - 得獎電影巡禮》的《理大圍城》已火速爆滿，感謝大家支持。由於反應實在太熱烈，購票系統曾一度故障，為大家帶來不便，非常抱歉。
我們已得悉大家的訴求，現正考慮加開場次，如有消息將會於本專頁及IG公佈。
謝謝支持🙇🏻